食人體盛係咪唔駛要豉油

條女濕左
將件魚生點一點落條女個閪度
都係咸咸地
豉油都慳番

一個人食都可以用自己啲精

吱啲wasabi 落條女上，再點來食

用閪汁係常識

係 點下個閪就得

係 上次叫左春卷諗住點下個閪
點知塞入左

食完刺身
食條女

直接奶閪，魚生都堅返

倒晒啲魚生

直接食條女

西好污糟

真正嘅閪司

上OpenRice 見人有用豉油

浪費食物
食完魚生再食條女